啱啱畢業出嚟好想出架二手

粗略咁計過 想養架車
每個月至少4000-5000

一個唔小心壞乜壞乜真係唔掂

又想儲錢買樓
根本養唔掂架車

想知有車嘅巴打一個月大概搵幾錢？

無6，7萬都唔使指意威

一個月至少17-18k

要玩車同儲錢買樓 ,除非你搵20k咁應該ok既

一係定玩車時期 . 玩1,2 年之後賣車 . 一買一賣d 差價當租車

電單車咪得

你講阿？20k 又可以玩車同買樓
你估以前戈陣 仲係賣菠蘿包幾毫子既年代？
書都咪讀完就吹

20k
買咩撚野樓丫
返工咁辛苦緊係要對自己好d
之前部車買左廿萬改都改左5萬幾

搵2萬頭 拎嚟儲錢買樓 想話留個錢結婚都冇
真係養唔起車
望住馬路嘅私家車只可以一笑置之

20k養緊

家用唔撚使比?

你啱出架二手單車

有得住屋企食屋企真係好

唔洗交租？

又要食飯又要水電 你餘乜撚野？

笑死

46,26都有牌
揸緊26, 除左油錢，冇咩錢要洗

比屋企女朋友知我控揸26
家變都似

如果我唔洗比家用就有錢玩車

屋企車位每月3200
油錢 假日先用就每月1500
保險2000每年
牌費5000每年（2.0-2.4）
整車每年5000整下呢樣果樣（冇撞車既情況下）
牛肉乾1張 每月320
外出停車場每月500
隧道睇你住邊去邊

自己計下條數，已經唔理車價當你one off，買左車返唔到轉頭，等手鬆d先啦，富2另計

細個最窮試過同朋友夾架錢柒，一人一半洗費

我同我老婆加埋70K, 要供樓同比家用。
養車先剛剛好...每個月唔剩好多...

買架車都要諗 仲話儲錢買樓

我有兩架車 一個月大概冇收入

唔好玩啦,你喺美國就養得到一架車. 喺香港你唔係有錢都唔好諗車喇

有冇小朋友
夠唔夠養埋仔

同我一樣

FG 20k

有咩用 樓又無車又無
睇嚟專心儲3年錢算

一日唔中二獎/頭獎都唔會諗出車住
二獎會出架十皮內棍二手
中頭獎會豪D整架Focus rs

而家咁快學人講想享受生活
遲幾年 有女 想有小朋友 你就後悔

咁祝閣下好運
分分鐘成世唔洗有車

月入39k
供樓10k
家用10k
扣埋所有野仲有10k 左右比我用來玩車，其實一個停車場加油錢都無左2500

根本香港就應該渣26 除非你有家底/有份好工

笑撚左，x2 揾4 萬都完全唔得啦

月入21k, 窮養09 mazda 3 1.5

停車場泊領展屋苑露天位+隨意泊 1980+698
一個月入三次油約 1500

其他開支未計

日日渣?

當你一個月儲兩萬，一年24萬，起碼都4年先夠100萬
你要養車，一係遲d儲完首期(遲d買樓)，一係加人工，一係就父幹

Agger

唔洗備家用, 又唔洗租樓, 唔通你訓街?!

20k 村屋 無俾家用 出左架mk7 golf

一星期揸三次

乜你咁廢㗎? 8000都養到林寶啦

月入25k-28k 唔洗比家用
想養架寶馬 一個月7k應該夠？

條撚樣擺明吹水啦
屌佢老母臭閪啦
我一個月29k都唔敢出部車自己渣
（18k儲蓄，4K家用）

屌佢老母連登仔真係吹水唔撚洗抹嘴

唔駛食?